\documentclass[11pt]{article}
\usepackage{a4wide}
%\usepackage[cm]{fullpage} si lo queremos mas ancho

%biblatex
%\usepackage[url=false, doi=false, style=authoryear, uniquename=false]{biblatex}
\usepackage[style=authoryear, uniquename=false]{biblatex}
\bibliography{cites}   
%\renewcommand*{\bibfont}{\footnotesize}
%\renewcommand*{\bibfont}{\small}

\usepackage [spanish] {babel}
\usepackage [T1] {fontenc}
\usepackage[latin1] {inputenc}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{todonotes}
\usepackage{listings}
\usepackage{stmaryrd}

\begin{document}
\title{Propuesta de Tesina para la obtenci\'on del grado Licenciado
en Ciencias de la Computaci\'on}
\maketitle

\begin{description}
  \item[Postulante:] Ceresa, Mart\'in Arnaldo
  \item[Director:] Jaskelioff, Mauro
  \item[Codirector:] Rivas, Exequiel
\end{description}

\section{Situaci\'on del postulante}
Falta aprobar la materia de Introducci\'on a la Inteligencia Artificial, actualmente
me encuentro finalizando el proyecto final de dicha materia, y realizando 
actividad docente en la materia Compiladores. Se espera dedicar al menos 20 hs 
semanales a la realizaci\'on de la Tesina.

\section{T\'itulo}
Simulaci\'on de programas paralelos en Haskell
%\todo{Poner bien el titulo.}

\input{motyobjgen.tex}
\input{fundyestarte.tex}
\input{objesp.tex}
\input{plantrab.tex}

\printbibliography
\end{document}
